金球不取消仍是美斯拿獎？！評分排行他高調領跑

WhoScored的球員評分系統前二十名

1、美斯、巴塞、8.71

2、麥巴比、巴黎、8.14

3、利雲度夫斯基、拜仁、8.13

4、C.朗拿度、祖記、7.91

5、迪布尼、曼城、7.88

6、迪馬利亞、巴黎、7.75

7、皮耶、馬賽、7.73

8、伊利錫、阿特蘭大、7.65

9、辛祖、多蒙特、7.64

10、華拿、萊比錫、7.6

11、高美斯、阿特蘭大、7.58

12、阿爾伯托、拉素、7.56

13、查奧爾、狼隊、7.53

14、沙柏達、阿特蘭大、7.52

15、艾方素-大衛斯、拜仁、7.52

16、列奧斯、多蒙特、7.5

17、列卡度-彭利拿、李斯特城、7.5

18、馬列斯、曼城、7.5

19、格拿比、拜仁、7.49

20、戴巴拿、祖記、7.48

其實我睇好利雲

阿得蘭大3個

歐聯都未踢，點肯定到
利雲 vvd 都有得爭

WhoScored

英超皇者一個都冇

聯賽又冇，歐聯又未踢，佢點計的

WhoScored專幫美斯做分

因為當巴塞16強出局，美斯拎1分
巴黎拎冠，巴比3場拎10分
全季平均分美斯都大勝

1、美斯、巴塞、8.71

2、麥巴比、巴黎、8.14

根據《WhoScored》的數據和評分系統，如果今年的金球獎不取消，那麼憑藉個人表現，美斯（Lionel Messi）應該是拿金球的最大熱門。

該體系將2019-20賽季的球員數據（入球、助攻、一對一、關鍵傳球等）進行計算評分，美斯的總得分為8.71，是所有球員中最高的。今季，美斯在西甲入球與助攻都是領跑者，而且單賽季入球助攻同時突破20+大關的成績是史無前例的。

上年歐聯4強收皮，美斯咪又係金球
所以計西甲就夠

今年連西甲都冇，睇你點做俾佢

所以就取消算數

好撚黑

利記一個都無？

WhoScored:o活蛇

25仔不了

皇馬利記一個都無已經唔洗睇
西甲英超冠軍都無人上榜

我朗0冠都金球啦，今季有意甲9連霸仲唔實至名歸？

所以即刻取消左係明黑鳩你朗迷，問你死未

美斯世界第一

今年唔公平所以取消

whoscore獎